五大訴求，幾時set deadline?

如題。無deadline，港中殖民政府洗乜應機？
仲有，無deadline就無升級嘅理由。尤其是無雙普選的話。

呢個係我哋需要考慮嘅問題

和平 底線 勇武 和平 底線 勇武

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係呀係五大訴求呀。
但要set deadline逼港中殖民政府回應嘛

無deadline, 佢當我哋臭四咋

我要去廁所

Push

我無嘢講

暫時比和理非上場先，先遊行集民意
勇武派先好好休息

但行還行，都要畀deadline政府㗎
而且升級唔一定玩勇武，和理非都可以升級㗎

你岩

白痴。呢個deadline美國set嘅

推 set ddl

冇撚有錯 唔好俾佢無限期拖 好失軍心

七七九龍行完之後就要set deadline.

另一問題係deadline之後開個乜條件？

過晒deadline㗎啦
而家係乜柒都要做 升到嘅都升 直到政府回應所有訴求

12月都蚊瞓啦，撚趕到下年雙普選

7月30就差唔多

上個deadline完咗之後，衝咗立法會啦嘛。印象中之後加埋雙普選(唔知有無記錯啦)

但無論有無加到都好，再升級前一定要再畀deadline. 咁先有正當性嘛